國泰起死回生大計 年尾$100

《國泰新推飛機餐外送速遞服務》

Cathay Pacific 國泰航空宣布，為滿足一眾航空迷因航班停飛而對飛機餐所產生的思念，隆重推出全新外送服務，讓大家可以足不出戶，在家中品嚐優質的航空膳食。

每份套餐價錢由$99起，包含前菜、主菜和甜品，更包括餐盤和全套金屬餐具，極具收藏價值。而餐飲方面，除了咖啡或茶，更可加$2選配 Cathay Delight 或Oriental Breeze。

#其實真係有得諗
#應該好多人會有興趣
#愚人節快樂
#aprilfool
Source:

搵空姐外送

叫頭等餐係咪會帶d杯杯碟碟嚟？

包空姐餵可以考慮下既

講真佢賣空姐黑絲已經可以對沖晒佢炒燶既對沖期油，d管理層唔識開源做生意真係好蠢
如果馬可勃羅可以奶空姐腳我一定第一個join

多啲圖得唔得

愚人節玩野姐，真係做蝕撚死佢，M記18區都有分店都要80蚊先肯做，佢$99起，俾到佢150蚊都蝕撚死佢。

薄利多燒

包空姐送餐執餐OK

樣衰到

仲有冇做

愚人節快樂

國泰直接轉型做賣淫公司或者唔洗再蝕

賣藝不賣淫

外賣空姐

做咗人太婆喇

包括餐盤和全套金屬餐具，極具收藏價值